中國2架殲11戰機昨越台海中線 柯Ｐ：去問韓國瑜

中共2架殲11戰機昨越台海中線 柯Ｐ：去問韓國瑜

中共空軍作兩架殲11戰鬥機，在澎湖西南方空域，飛越被視為兩岸「楚河漢界」的海峽中線，儘管國軍緊急派戰機攔截，但共機卻未立刻離開，越界時間長達十分鐘，中共戰機此舉也被視為刻意挑釁台灣。不過由於高雄市長韓國瑜才剛訪中回台，如今共機卻主動挑釁，外界認為這似乎是在打臉韓國瑜。

對此，台北市長柯文哲今受訪時，被問到共機越過海峽中線一事，不願多談，僅說「你應該去問韓國瑜，怎麼來問我」。

不敢惹中國？共機越線犯眾怒！韓國瑜：我滿腦在想芭樂銷售

2019/04/01

「你應該去問韓國瑜，怎麼來問我」

柯p

「你應該去問韓國瑜，怎麼來問我」

暗示係支那瑜攪出來？

係因為外界認為係 落鳩打韓國瑜既面

咁柯p 咪話應該去問韓國瑜有咩感受囉

戰機飛到埋黎都係同一句「統獨是假議題」

其實會唔會泡菜瑜係共產黨用來引啲人唔投國民黨，實際上柯P先係共產黨想啲人投嘅人？

答多錯多 而家韓國瑜係焦點咪拋比佢

韓國瑜放風話唔參選
唔知係咪收到聖旨

根本唔關柯p 事，韓國要做宋江咪比佢攞哂彩，中共戰機護送

人氣只係一陣虛火 無政績
點出來選？